聽日香港唔8號我切

我講既，因為今日7號

哦

好好笑

切乜鳩姐
小學雞

好撚好笑呀 吊你老尾

樓豬你都有7個負皮

聽日先再推你就要切

知道好耐啦

你塊閪嚟㗎嘛，切乜撚嘢姐切

次次打風咁岩8號都提
悶唔悶